2012有所期待

在2011年这一年里这一年，大学毕业也结束了英国四年的留学生涯，终于开始了在国内的新生活。这一年，屁殿屁颠地毫无预先计划地坐着火车去了北京，又转了青海湖，最后停留在西藏。这一年，遇到过几个有缘无份，无缘无份的男生，开心过也烦恼过，最后感谢god，让我找到了适合我的人。这一年，毅然放弃父母在宁波给我安排好的银行工作只身到上海，又要感谢god, 因为他的照顾而过的小资惬意这一年，爸爸爱上了爬山运动，妈妈也不再为我烦恼这一年，英国那片天地犹如第二故乡让我时常会想念，特别是一起哭笑的女友们在2012年愿这一年的年初，我能如愿等到那几个工作的offer开始朝九晚五的上班族生活，偶尔能赶回家做饭。愿这一年里，有自己的一套很小的房子，把之前积蓄很久了的家居装修想法统统发泄出来，呵呵愿这一年里，大家族能更加团结友爱最大的心愿是，能照顾好自己照顾好男朋友，爸爸妈妈能少操心多笑笑。